Теоретичні питання
Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні
Функції потрібні, щоб не дублювати код декілка разів при виконанні одних і тих самих операцій.

Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
Аргумент у функії - це змінна (змінні), яка обчислюється/застосовуэться в середині функції або/та буде впливати на результат функції

Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
Оператор return нам повертає результат функії, тобто те що ми хотіли отримати при виклику функцї.